一人一個柒到想死嘅時刻

伸手截輕鐵

太曬 企咗喺側邊樹陰等巴士
玩玩下手機見到有巴士嚟 衝出去伸手截車
但原來已經有成村人等緊

伸手截飛機

小學比個fd打屎忽 轉身超大力打返佢 打咗落個女仔到

我都試過比人話非禮
對我好大陰影 明明我冇心架

以為佢同我講緊野 點知係同我後面條友講

我個吓第一下係擔心佢會唔會好撚痛 之後就瘋狂對唔住 話我唔係有心

綠燈就嚟轉紅燈果陣貪快跨欄過馬路，KICK親仆咗喺條馬路度十秒左右先起得返身啲車停咗喺我前面等我起身

約左個FD 搭車時以為見到佢 因為套衫好似
一野彈左落去以為係佢 點知認錯人
最仆街係個FD個日真係著番個套衫

紅燈飛咗張10蚊紙出馬路
諗住等綠燈就出去執
點知有個司機停咗係度等我執
啲人又望住我 咁我就出去執啦
執第一下 大風吹走咗
第二下 又吹走咗
屌你老母第三下又吹走咗
第四下先執到 成村人望撚住我
司機你不如車撚死我算

好似惡作劇咁有條線拉住張十蚊紙

我個frd讀中學嗰陣認錯人 千年殺咗個唔識嘅師弟

表白之後收好人咭

當年冇表白潮文造成終生遺憾